其實有無人可以用曬成枝眼藥水

我有滴眼藥水習慣 但我已經一日滴兩三次
每次一兩滴 但一個月後都係用唔到一半

ps. 說明書講開封後一個月內用曬佢 有無人試過用得曬

講個例子，一次性眼藥水，你都無可能用嗮。